內地同胞賣暴徒裝撐暴徒 79人仔有交易

手袖 連身褲 仲要帶埋帽 反喇反喇

多謝內地同胞支持 不過我都係幫襯返自己人 淘寶不了

較定鬧鐘聽朝7點準時返學啊咁多位

酒店好緊要評分
覺得佢服務好就上旅遊app 寫野